想問大家平時沖涼有無飲水既習慣

以前會